有無人覺得見到d肥人用頭髮去遮住自己無咁肥，覺得好唔舒服？

明白想用視覺令自己睇落瘦d，吸引d
事實上又遮，又要就角度，扮一個比較靚嘅樣出嚟
其實旁人睇落好唔舒服
倒不如你快快樂樂做個肥人仲來得舒服

推：）

吹咩

hehe

見到覺得又焗又污糟
啲日本妹剪齊蔭留長的水遮塊方面
影相突登dup低頭 對眼向上望鬼上身咁款
自己呃自己其實係人都睇得出

其實佢地係咁將啲頭髮撥哂去前面扮到v面咁就覺得好撚礙眼，我想講咁樣顯得你塊面仲肥

睇相就ok
真人睇其實顯到個頭更大 夏天企格離都覺得佢地焗同辛苦

同埋肥人好鍾意著黑衫，以為顯得瘦啲